仲有邊個電影系列好似toy story咁 4集都爆分

4集 爛蕃茄 critics 9x%

3集爆分嘅都幾多
但4集嘅真係無乜

魔戒

marvel

唔好玩啦

如果都係CG動畫, 我覺得shrek 都好好睇

HP

sw8未出之前都爆分

81%
83%
90%
88%
78%
83%
96%

93% 95% 81%
54% 65% 80%
93% 91%
前傳已跌WATT
THE LAST JEDI

Back to the future

賭城風雲
不過係高低調轉睇

MI？
FF？

仲有魔盜王

下咁垃圾都爆分? 第5集開始悶到甩肺

加勒比海盜 淨計前4集

第5集真係冇眼睇

呢三部曲仲要集集都係奧斯卡攞獎

Fast and furious?

mi 都幾反常，前3套都幾低分，後3套突然勁高分
63/57/70
93/93/97

4集爆分?

算把啦

meme界致愛